\chapter{Обсуждение}

Критерий Граббса действительно отсекает грубые погрешности, попавшие в выборку.
Однако это не касается небольших выбросов, которые не удовлетворяют этому критерию.

Его можно применять, по крайней мере при небольшой выборке (до 30 элементов) и на
других распределениях, несмотря на то что этот критерий определен в предположении,
что распределение - нормальное.

Также стоит отметить, что критерий неприменим для слишком маленькой выборке (менее 6 элементов),
потому как в этом случае каждая точка может трактоваться как выброс.